{
    "time_posted": "2021-10-30 13:56:42",
    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=BHFzRjpUh9g",
    "time_now": "2021-11-03 03:06:22",
    "ups": "193529",
    "downs": "3298",
    "views": "6929580",
    "top_comments": [
        {
            "comment": "Que produ\u00e7\u00e3o!!",
            "likes": 3,
            "number_of_replies": 0,
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "comment": "Falta pouco pra 7 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es. Vamos l\u00e1 uniters \ud83e\udd29",
            "likes": 2,
            "number_of_replies": 0,
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "comment": "Quero o Lamar como Dj na minha festa hein",
            "likes": 2,
            "number_of_replies": 1,
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "comment": "Uma m\u00fasica que combina com a Nour",
            "likes": 1,
            "number_of_replies": 1,
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "comment": "Gostam das m\u00fasicas da Pablo vittar? \ud83d\udc26\u2757\u2753",
            "likes": 1,
            "number_of_replies": 0,
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        }
    ],
    "comments_since_last_sample": [
        {
            "body": "Medo de ir dormir e acordar,e as views ainda estar travadas..",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Como assim a Sofya namora??",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Boa noite infelizmente amanh\u00e3 tenho  prova tenho que durmi cedo",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Vou passar ch\u00e1 de camomila no cabelo \ud83e\udd2a\u2753\u2757",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Vcs gostam de p\u00e3o com salsicha? \ud83d\ude05\u2753\u2757",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "6,9 finalmente",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "VOTA\u00c7\u00c3O:\n\nQuem deve ficar com I'is Now United?\n\nSina\nShiv\nNoah\nJosh\n\nMe: Shiv e Noah e vcs?",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "QUE \u00d3DIO DO YOUTUBE MANO\nS\u00d3 NESSE TEMPO Q FICOU TRAVADO A GENTE PODIA TER AVAN\u00c7ADO *TANTO* AAAAAAAAAA",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "come on let's only have 6.9 million views we have to hit 10 million in a week it's coming let's uniters we can do it!!!!!",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 1.0
        },
        {
            "body": "Hey dj uma malagueta eresei dicho sonhe comigo ooohhhh",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "O povo sumiu \ud83d\ude05\u2757",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "I love you guys",
            "polarity": 0.5,
            "subjectivity": 0.6
        },
        {
            "body": "Os pessoal falando coreano do nada\ud83d\ude0d",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Sdds do chat de s\u00e1bado \ud83d\ude05\u2757\u2753",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Quero o Lamar como Dj na minha festa hein",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Falta pouco pra 7 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es. Vamos l\u00e1 uniters \ud83e\udd29",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "ramon ramon, vai no insta plss",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Gostam das m\u00fasicas da Pablo vittar? \ud83d\udc26\u2757\u2753",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Que produ\u00e7\u00e3o!!",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Uma m\u00fasica que combina com a Nour",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        }
    ]
}