{
    "time_posted": "2021-10-30 13:15:40",
    "url": "https://www.youtube.com/watch?v=oAQR790myWY",
    "time_now": "2021-11-01 14:01:31",
    "ups": "12478",
    "downs": "214",
    "views": "164054",
    "top_comments": [
        {
            "comment": "ANGEL HYRA IS BACK \ud83d\ude07",
            "likes": 1,
            "number_of_replies": 0,
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "comment": "B\u00f6yle pro luk g\u00f6rmedim Eray (HYRA) abi doj HYRA n\u0131n i\u015fi",
            "likes": 1,
            "number_of_replies": 0,
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        }
    ],
    "comments_since_last_sample": [
        {
            "body": "Sarkinin ismi ne bilen varmi\u2764\u2764\u2764",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "La musique de d\u00e9but c'est du fran\u00e7ais et une autre langue ?!!",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "you pro bro",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "\u05d4\u05d9\u05d9",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "franka cani az olub vurmayan elmas yurekli hyra abimiz",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Abi b\u00fct\u00fcn skinlerin emoji si nin videosunu cek",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "Seni bitiren mex bendim valla",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        },
        {
            "body": "OMG \ud83d\ude31 HYRA OP \ud83d\udd25\ud83e\udd70\ud83d\ude0e",
            "polarity": 0.0,
            "subjectivity": 0.0
        }
    ]
}